### Тестовое задание Contract center

#### Задание
Hаписать скрипт, получающий на входе два параметра: 
1) "параметр1" - словосочетание для поиска, 
2) значение по ключу "параметр2" - имя сайта.

В скрипте должен обрабатываться результат запроса к яндексу по "параметру1". 
Если сайт указанный в "параметр2" фигурирует на выводе первых трех страниц, то заносим информацию в таблицу с двумя полями типа TEXT и INT. 
В первое поле заносится словосочетание, а во второе - позиция, в которой встретилось имя сайта из параметра2.

#### Установка

Клонируем проект
`git clone https://bo0ka@bitbucket.org/bo0ka/contractcenter.git`

Установим зависимости
`pip install -r requirements.txt`

Применим миграции
`manage.py makemigrations; manage.py migrate`

В файле настроек проекта `contractcenter/settings.py` укажите в переменной YA_HEADER значение ключа `cookie` 

#### Использование

Для выполнения скрипта достаточно настроеного окружения, выполняем `manage.py dorequest <param1> <param2>`. 
Результат проверить в локально настроенной базе, в консоли количество найденных совпадений.    


